如果寶路支持警察，咁多位手足會唔會絕食？

會唔會叫主人轉牌子

推

黑心打破零回覆

#2 睇唔到？傻西

恥笑開始

扑咗睇唔到

樓豬好撚慘冇人識你呀

我寶路kol 你唔識我？

悉尼老鼠